［正視聽］港共買嘅口罩全部唔係比市民

張建宗話政府已多在過去一個月，政府已訂購接近500萬個口罩，由上周開始陸續抵港；醫管局亦已採購1 200萬個口罩，其中200萬已到港，另外1 000萬亦即將抵達。

有人可能以為呢啲口罩同市民有關，其實所有都係比政府部門用。唔係比市民！

所謂全球採購根本同市民無關！

留意果500萬不是在「市面供應」果度講

推

up